人稱早洩男既我

岡本有隻持久裝 咁咪買黎試下囉 點知都係無料到
分幾鐘就射。
係唔係違反左商品說明條例？告唔告得？我心靈再一次受到創傷

分幾鐘唔算，好似10 秒左右先算，你有冇食藥or 試噴霧？

其實你有得屌就應該開心

10秒